
                      David O. Russel no es un director que me apasione, pero se ha ganado mi respeto con un puñado de películas bien rodadas, entre ellas destaca esta genialidad sobre la historia de los hermanos Micky (Mark Whalberg) y Dicky Ward (Christian Bale), boxeadores profesionales, uno de ellos, el hermano mayor, adicto al crack y mientras que Micky intenta ganar combates su hermano se  droga, esta película tiene buena dirección, un buen guión, y grandes interpretaciones de los tres protagonistas, Whalberg, Leo y Bale además de contar con Amy Adams como novia de Whalberg, la fotografía es muy buena también, y a pesar de caer en clichés típicos de este género sabe mantenerse firme, y ser entretenida muy recomendada.
        
            